★又來！？學會倡尖咀巴士總站變露天廣場

海濱事務委員會九龍、荃灣及葵青海濱發展專責小組明日(15日)開會，園境師學會建議，將尖沙咀天星碼頭巴士總站改建為露天廣場，該會提出以巴士站取代巴士總站，釋放更多空間予行人；拆走礙眼的建築物，重新設計上蓋；加設座椅；放置古董巴士，反映集體回憶。

園境師學會認為，現時該處大部分地面空間被巴士及其他車輛佔用，嚴重影響行人及海濱環境，建議把巴士總站變成富有地方特色及活力的廣場，希望得到海濱事務委員會支持，引導政府落實建議，改善海濱環境及其連貫性和可達性，為市民提供更舒適、安全及有地區特色的城市空間，帶出更多美好的集體回憶。

拆走礙眼的建築物

蝗蟲

老貓你身為巴膠，點睇

最撚礙眼就係支那蝗

戇撚9 一定仲塞車

X2

想無人搭天星。

not me

巴膠 is巨乳

老貓是鐵路膠

富有地方特色及活力的廣場
咁講一定係起到好鳩流個種

蝗乸廣場

昆蟲舞

之前唔係已經話拆？

尖碼之聲重出江湖？

拆星光行
尖沙咀火車站可惜俾香港文化中心取代咗
尖碼之聲係咪又要出動

拆廣東道、西洋菜南街

屌你咩
轉廣場咪姐係想俾d 蝗跳廣場舞

唔做總站，啲車放邊？總站設響邊？

呢堆組織好多都係大陸統戰部浸透落黎,之前話過拆天星小輪,之後又話要政府拆山頂鑬車同大佛仲有改街名

傻啦

肯撚定係1881 翻版

勁貴商場+酒店